其實online presentation係jm9

diu 鍛鍊到咩？鍛鍊自己做youtuber，唔驚鏡頭呀！
dllm仲要係錄片。

乜都唔洗做比分你最好

屌你老母

你既責任只係交到貨俾佢就得
唔需要諗學唔學到野

求其啦

我地都係錄片+Q&A，唔知有咩意思